深夜懺悔 一到夜晚就亂諗野

唔知個post有冇人理
夜闌人靜又未訓 突然諗起小學雞時做過既衰野

細細個開始同屋企關係已經唔好
我對落仲有個細佬 我成日覺得父母錫晒佢
所以就由細細個開始成日蝦佢
直到我升上中學想修補 已經太遲
到左依家20幾歲同佢關係都好差 其實我好內疚
直到依家父母仲係錫佢多過我 但都有咩所謂

細個又試過偷父母錢 佢地知道左好傷心
雖然原諒左我 佢地亦都冇再話過我
但到依家諗起我都覺得好唔開心

可能佢地唔錫我都係我自己攞黎
我真係好失敗 好想講對唔住

做d 野去改變：）踏出第一步

又咁講 心底又有啲憎佢地 所以自己走左去留學
到走之前仲好討厭佢地 可能思鄉啦

有冇人可以同下我傾計

我有時都覺得我老母唔錫我，由其有左繼父之後

你媽媽同繼父生左小朋友 ？

同你相似呀 不過我係細個個 覺得屋企人錫家姐
依家好少見佢地 見到都唔點講嘢
已經慢慢覺得唔洗當佢地屋企人

hello

你明我！
我之前都係咁覺得 好似可有可無咁

細個都好憎屋企人
後尾再諗深一層 點都好 屋企人供書教學 養左我咁多年 都無咩好嬲 唔開心
因為已經覺得好足夠

點解要三番四次咁忍 明明錯個個係家姐 但佢地會將污點轉移落我到

係既 但係發生過啲「小事」覺得佢地真係對我好差
之前讀緊專科學校既時候 有返通宵part time
但因為有時功課多會唔返工 留係屋企做功課
有次醒起有功課趕唔切做 就冇返工
結果一打開門 見佢地洗衣機壞左整緊
「你又做咩返黎啊？」
真係好委屈點解一打開門就要比人鬧
如是者「你屋企既野咩都唔知架啦！」
我都唔係屋企又點會知你洗衣機壞左

你家姐有冇蝦過你

好多小事屈埋屈埋就想發洩哂出嚟 小事已經唔係小事

鬧到最後我話「可唔可以唔好因為你地整唔好個洗衣機就搵我黎發洩」
我老母仲要話「咁我依家心情唔好係咪鬧下尬唔得」
我知我小學雞時好唔乖做錯好多野
但我真係好想有家人錫 好想細佬可以理返我

有 最記得個次係佢想我一齊送佢出門口 但我唔肯 之後就當住老竇面對我拳打腳踢 踩頭髮呢樣個樣
但老竇冇叫佢停 淨係吹佢快啲同埋叫我一齊送
最誇張係個陣都十幾歲人啦 打落嚟真係有返咁上下力

咁誇張
點解可以唔阻止 如果絲打你咁既情況可能唔見比較好

其實一路都好少見 家姐依家幾錫我
但整體屋企關係真係好差 見親都冷場

同家姐有改善就好
我都好想細佬理返我

慢慢嚟啦 雖然話家姐依家錫返我但都仲當我工人咁
同埋其實佢做咩都好點都有條刺係到 同佢相處到只不過因為屋企入面佢算係最明我個個